2016-17 RB 萊比錫討論區 (1)

下年踢歐聯

好似薩爾斯堡有得踢
呢隊冇喎

支持

Keita

推到1001

講得出做得到啊

今晚場歐聯點睇

依隊閪波